羅范椒芬打抹黑牌，證明政府對抗爭者已經無計可施

作為一個行政會議成員，佢需要保皇奶共無可厚非。但係佢唔用道理攻擊示威者，而係選擇用流言裴語做人格謀殺，除咗證明呢個政府好低莊之外，佢哋似乎已經無理據去說服啲人放棄抗爭，或者逆轉民意。

一個人發言，候除咗留意佢講咩，亦都要留意佢想爭取咩人支持。呢一種嘅攻擊方法，只會對一啲唔擅長fact check，教育程度低嘅人受落。政府得返呢一班人做基本盤，其實好悲哀。

所有如果你地屋企人傾起呢件事，你唔需要同佢哋爭論係咪真有其事。直接同佢講，因為呢啲所謂嘅事實就否定示威者嘅訴求，係人都笑你冇腦啦

1/10

2/10

3/10

4/10

五大訴求 缺一不可

推

撤回612暴動定性

毋忘721元朗警黑合作

交代831cctv
還示威者一個公道

支持美國國會九月盡快通過香港人權民主法案

十月一見

過咗尋日，政府所有分化圖謀全部失敗，更重要嘅係昨天一役，少數前線手足不顧自己安危協助其他人離開，以後大家只會更團結，對佢哋嘅行為以更寬鬆嘅角度去睇（本來大家都好嬲政府，佢哋做嘅嘢已經產生某程度上嘅治癒效果，而家就應該更加唔會介意佢哋有時比較過激嘅行為，因為可能俾著佢哋做佢哋可能仲激過班前線），政府根本就喺度捉蟲入米缸，勝利嘅日子又行前咗一大步，因為昨日有參與嘅會深深明白到前線真正面對緊嘅係乜，呢班人以後都只會出嚟幫拖，而唔會再屌前線。